大家中意兔定係貓？

兔
貓

樓主快啲死

含淚比負皮樓主🥲

反美帝手足？

你一齊

雞

點解冇狗?

樓主死賤種

反邊=衰極有限度..

貓啦

Pussy

pussy's pussy juicy

點解冇鴨？

樓主咪臭鴨lo !

你好熟..幫襯開？

不啦！唔想嘔

幾QQ

我幾驚你貼邊狗

已負皮
純>十一黃金周

dllm

Hehe...

中意樓主